三點維權 唔夠主持 暫時變星期一三五， 以前傑斯主持嘅三點維權， 律師建議之下下咗架。

4:40
三點維權 唔夠主持 暫時變星期一三五,

以前傑斯主持嘅三點維權， 律師建議之下下咗架。

三點維權 唔夠主持 暫時變星期一三五， 以前傑斯主持嘅三點維權， 律師建議之下下咗架。

吳志森因私人理由 告別D100

祝好人平安～

和理非空間都冇埋

好掛住快必